點解老一輩嘅人慣左電視一有野播就擰個頭埋去睇？

班廢物
次次cctvb一喐喐喐就可以定晒手頭上既野就成個身擰轉去睇電視
班垃圾就係好撚可悲

因為佢地年代除咗電視冇乜其他娛樂。

btw最憎佢地酒樓食飯，背住個電視都要睇

唔好由人去judge件事 憤怒可以 但要保持理智

老一輩電視係佢地以前甚至依家最大娛樂 如果仲有亞視佢地都係會望 唔出奇 唔想其他人睇cctvb就幫屋企人轉viu台 買個萬能遙控

between後生都係電話一有notification就去睇一鳩樣